有人被狗拉之後失聯

本人黎思瑩小姐是張世宗的女朋友，現委託蘇何律師行的Legal Executive 李立航先生於他的Facebook及whatsapp群組刊登以下消息:一名中國藉男子張世宗今晨（30.9.2019）遭警方帶走，到了上水警署，期後家人和律師到上水警署查詢，得悉張世宗並不在上水警署，但警方拒絕透露張世宗在那裏，現請任何知情人士聯絡以短訊形式，直接聯络李立航先生，通知張世宗家人他身在何處。

Source: 李立航。粉嶺南

push

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

推

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

最後一推
希望佢冇事
手足聽日加油

先搵星火。 要逐間警署問，好花時間的。

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

Push

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

推唔郁
但希望佢無事

推
願平安

黑警

tui

推唔到 照覆po

瞓唔到 唯有推

等待音訊
推

pis
h

未fc 臉書有傳：

同我廣傳出去！
有消息指出【張世宗】先生
已失聯17小時
無人揾到佢

2019 09 30
早上警察上門拉人
消息指出
張先生係前線FA
所以屋企有大量物資

警察連人帶物資帶走
有傳係上水警局

警方稱
事主簽左紙
自稱同意唔見任何律師及屋企人

推呀
原來又拉fa

pushhhhhhh

仲有冇未瞓嘅一齊推

推 !!

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

1